527部署 龍匯道已封

有記者影到 有兩隻狗守住
要部署/討論定527點做
希望有多啲人報料

仲想突入啊?

推

其實唔需要target政總

佈晒重防仲搞呢個位咩

冇人講過一定要政總

呢2日希望係附近番工既手足可以幫手報一報料
比定心理準備大家527要點打

咁姐係龍翔道未封，洗唔洗幫差人叔叔封埋佢？

首先唔好去對方佈重兵的地方

只少手足要知道你去果個地圖係咩樣
去唔去第2件事
知多啲無壞

塞哂要道
佢哋行去開會咩

宜家無可能玩陣地，叫係出過黎嗌下就算

27號一定要大三罷 + 意見

佢哋可能入定去瞓添

主席唔起到開唔開到會?

可能訓酒店/立會裡面
都係可能

佢咁樣係保證由警總去立法會條路暢通

方便快速調動人力直入添美道

黑警先自製roadblock

靜靜地

如果26號就喺立會
我地直頭唔洗打
喺港島意義不明

咁樣叫人去送頭
真係好？

又係連登光明正大傾
跟住整日程表呀？
各位軍師

唔包會比人左邊突入
咁就死硬

國歌法 23條只係幌子 想係國安法前將手足一網打盡

唔係點解佢要咁樣安排個日子? 三思

有道理

咁就含得撚
擺部水炮就全日都攻唔入

都成一年 仲覺得weekday嘅春袋係政總
個夏慤道情意結究竟幾時先完

push

龍禾道 解放軍同ceo 中間條路先開放

係囉，點解又去政總

S

可能坐直升機

你要死唔俾你死咩

如果議員返唔到去立法會呢

發夢見到11月嗰陣啲犬隻係由龍和道落車 狂犬病式跑入干諾道中同德輔道中咬人

根本發緊夢 一百萬人都唔會重演到612

其實有國安法其他咩法都係哂9氣
所以真係要三思
但係三思完都仲想出去既手足
出得去就要知道個後果同面對啲咩

真。

可能比你攻一個鐘，等你多d人，再一次過包圍哂。
搞多次成功既大三罷仲好啦

Tui

527=1111就可以了，不用日程表，不用集合時間，大家起身準時打開電腦用VPN安全登入香城Online就Okay啦。

咁樣啲少數派咪個度入

支那終於撕破個假面具 香港人要有攬炒既勇氣

至於炒唔炒得起 我相信都唔係一時三刻既事 做好思想準備三年又三年

你講呢D都無乜用 出得去既手足就係覺得要反抗先叫有希望
風險佢地點會唔知
就係覺得團結先有機會成功先咁做姐

睇個款星期三政總又homeoffice

聽日林大媽出notice 話唔使返

利申返先：講緊打電腦Online Game，我是滿心期待中國的回歸！

另一角度

祝武運昌隆

有手足而家用血幫你點返著抗爭團火
唔洗批評人地去係啱定唔啱，覺得唔啱嘅就做自己條線好了
利申，我認同唔去金鐘

點解仲要行，仲要去政總，原地都夠啦

我唔咁講又比連仔屌送頭架啦

其實真係好大獲

搞紅隧

人無事先做到世界冠軍.jpg

政總係死局
全香港咁多春袋點解要去政總?

呢個樓主話每日開開到27
「正視聽」527唔好去港島

距離民調死線23:59 仲有十二個小時，填寫人數已上升至15萬人！！證明香港人對国安法都非常有意見！✅

請大家繼續將問卷俾身邊既人填，多5萬人就可以完成20萬目標！🥳

👉🏻 👈🏻

唔係開花咩？

空城計啦
人地重防仲去頭？

聽日會係勇武乘勝狙擊既一日

佢講既都有道理
我都知係送羊入虎口
手足自己判斷啦唔講啦

6個月前攻唔入poly

6個月後點解攻得入垃圾會

人數係一切

搞中環都唔落金鐘喇

好正常啦 戰術上嚟講

依家啲狗根本唔會再放利用機會畀人集結
佢地深明 集結完成 , 要驅散個畫面就會好肉酸

好正常啦 戰術上嚟講

依家啲狗根本唔會再放任何機會畀人集結
佢地深明 集結完成 , 要驅散個畫面就會好肉酸

型

又水人出去
冷氣軍師係勁既

不如全港放假一日啦

呢個我都同意
要消滅於萌芽中

老實啊
自從暗門個次
真係無必要無意思再去政總

已推測星期三政總homeoffice

班黑狗 根本就係 一隊軍隊嚟
佢地有哂戰後檢討

有人有裝 , 只要情報準確, 先發制人就可以令日後全部集結都即時瓦解

如果仲以為 「勇武」可以「試下」既人
唔該唔好害人 , 除非出去既人都係自願 同埋 知道依家係極高危機風險囉

其實有地下通道係狗總連過去立會，大家記唔記得？
之前有巴post講過，幾橦大重要大廈係連住

9.29
淨係單向推進都拉咗近100個

以而家狗力根本拉到幾百人以上
我就唔明點解咁堅持要夏慤道
就算俾你辛辛苦苦佔領番嚟
都肯定狗方另有部署
想全身而退係冇可能

唔係不嬲都封左架咩？

527全港應該會有1萬警力係港島

應該守水塘果啲都會去埋

其實27號嘅主要目的係唔俾佢入去立會開會
同612一樣

Sor 岩岩訓醒
邊個仲話去金鐘呀？
跟返黎明行動個format玩仲好啦

聰明仔 咪即係有入無出囉

人地唔識早一晚入去嗎

A

用其他方法令議員返唔到去立法會

今次唔知 612佢地就係佢地入唔到去先贏到 見步行步啦

都係果句 希望係附近既手足可以報一報料
多一份報料 就可能救到一個位手足
去唔去就自己諗無100%既正確答案
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

527 搞完，528 係咪唔搞？

6月都係訓酒店

要去就去架啦，理得佢咁多咩

你不如話少數派無啦啦死幾件 開唔成會

但有左上次經驗
佢地早啲入
或者班狗武力驅散完
再放d議員入去都得啦

龍翔？

528人大開會
又唔係係香港
可以點搞？

主席住邊㗎

其實我鐘意開花🌼點解唔再開下花

一百萬人得一萬幾千人衝緊係啦 你試吓100萬人 三十萬人衝攻總一帶 70萬人係灣仔金鐘一帶大裝修

唔封都成日塞車啦

是咪真係龍翔

笑撚死

W

抗議下囉。

其實人數夠多就得啦，理得班狗封邊

燒咗個立法會

On9

搭船

群眾運動細細聲私下講唔會聚到人㗎
你估真係月餅傳訊咩

其實大把政府合署

有消息指國安會在遊行期間投放武漢病毒

有咩高見

電力係最重要既

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

而家中環站有警員查後生仔袋

又係白宮聯署: 港版國安法一成立, 取消香港關係法, 獨立關稅區, 敏感科技不准入香港

塞鐵意義係邊？

睇少啲戰爭片
事實係 ： 二三百係度沖 十個八個火魔
沖果d係度滅火 拎住把遮痞低 見到速龍全部跑
叫都叫唔翻返嚟 最後popo收頭 跑唔夠快就......
新聞 ：金鐘一帶有二百-三百人被捕
罪名 ：暴動
連登仔： 叫左你地咪去 入商場唱歌咪幾好 唔洗送頭
等到9月投票佢地會要還嫁
如果真係沖
你一萬人舉着隻手衝入去 佢哋都守唔住

諗返起929突襲真係喊出黎
成日都會睇返d片

。

其實大家搞清楚527行動目的係咩先
如果係要阻止開會 你塞鐵有乜用
其實你阻止開會包圍立法會反而更有用
但依家已經重防到咁
唔知大家覺得包圍班親中派議員屋企/淨係圍大會同內會正副主席(防止班府洗横手話內會主席都開得)間屋企
冇人主持 到時又點開會呢

確定係龍翔？

成本低
我問你有咩其他諗法

思路正確

成年仲講咩100萬勇武 全民勇武訓醒未
明知無可能做到就講下第樣

成本低
問緊你有咩意義呀 有咩效益？

封到過九龍

塞鐵點阻到開會 想聽下有咩高見

冇得打

611唔好搞我後面

不如擔心佢地早一日去立會訓好過啦
佢地死都會通過的

戇鳩咩
咪又係tg像膠射鳩你

咁塞交通
可能佢哋早一日入去瞓埋添

其實無裝備都好難攻

咁不如佢戒嚴啦

有想法

政總 特首辦 立法會 一定過千隻曱甴留守
狗總又近千
必要時會展又過千
你預金鐘一帶起碼3000隻狗

西環+北角各放1000隻曱甴，隨時打包圍戰，東西線夾攻
如果當日中環係罷工或重狗，戰果只會重覆1118
唔敢講有冇意義，但要有咁既心理準備

我基本上日日都會經過政總
內會果日目測部署大概係咁
公園附近起碼7-8隊不停巡
海富橋2-3隊駐守
立會門口就4-5隊走唔甩

而家水馬已經圍晒成個政總
要重現612基本上係無可能
你要阻止個會 唯一淨係可以RB晒附近所有路
但好難 黑警部署咗個陣好耐

全港游擊是王道

值得思考

仲有警嫂

其實中共係咪想製造27號個畫面，令世人相信國安法有必要咁做

以香港街道既闊度，你100萬勇武，實際企到前線都係幾百，火魔攻擊距離大約2-30米，曱甴呢？由200米開始已經亂槍掃射，你要死幾多人先填到呢段距離？就算近身到，恐怕都係2-3人先夠畜龍打，可以現實d嗎？

從戰略角度，人多應該跟蒙面法咁全港開花先發揮人數優勢

利申 純學術討論

講真
呢個境況 佢地未必會返自己屋企

無得搞其實，好多水馬+ 狗巡

沖入去做乜，又唔係立法會通過國安法

琴日巴士經過 見到水馬後面d街井已經拉好咗消防喉 我估應該當水炮咁用/見火就救

封晒所有交通道路冇人入到去開會得唔得

點有

學術：出動到 火魔 其實 弓箭 刀 冷兵器時代武器
聖水 你都講到黑警會掃射
仲可以講善心？ 大型投石器 大量聖水 一定打得穿 防線 佢肯定又唔會好似六四咁樣 拎把mp5出黎掃射
前排用膠桶 木柵 已經擋得住橡膠子彈 後面大型組裝投石（聖水）器 我唔信佢哋唔要命咁照衝上嚟拉你
回歸現實 ：勇武其實好可笑 拎住一支永遠都唔會打人嘅鐵通 同定一支永遠都定唔中人嘅火水 同燒一堆垃圾去製造大量空氣污染 ......... 玩完最後俾人拉嘅拉 返到嚟連登再俾人批鬥 唯一我睇到最有用嘅勇武 其實系裝修 的確會讓另一方陣營連抹黑都會卻步
既然勇武行唔通點解唔玩真攬炒 以後聽到一句普通話就不停講粗口 就不停辱罵 每日去各大酒店 和你屌
香港係倚賴服務業維生 基本上除咗金融就係服務
金融同服務又係掛鉤 冇咗服務業根本香港玩完
你擲一個火魔 抓左唔坐10年都坐八年
你去酒店門口鬧人 我真係唔知佢點樣可以要你坐
當佢有拉你非法集結 都係坐有限數 因為你只係出口

光復香港

值得討論 你既戰術有機會打穿的 但想討教 香港街道有冇咁既材料做到呢啲裝備？要由其他地方運就應該不可能，另一個問題係，警嫂加銳武進攻，呢個戰術又頂唔頂得住？

號召失業大軍到金鐘 參加就業計畫

仲去包圍立法會
玩左一年仲玩立法會